有冇紅二代幫手FC？中國在3月1日零時起開始史上最嚴苛的網絡管制甚至局部斷網。包括所有社交軟件

中國在3月1日零時起開始史上最嚴苛的網絡管制甚至局部斷網。包括所有社交軟件，翻牆軟件。望中國朋友早做心理準備。

係咪支那社會主義特色的屠殺韭菜人？

汁呢??? 又路邊社?

今日已經好多 vpn 用唔到

我 網上爬 好撚多 大陸網上唔到...
係咪黎個斷網大屠殺
極權最鐘意